有手足為撐黃店付出了”沉重”代價

個個手足就係我

每日為咗掃黃暴飲暴食加狂啪台式飲品
我體重大半年間已經暴升咗>40lbs
冇橡筋個d褲開始著唔落,行多幾步就喘
d血糖仲開始忽高忽低

會失控到咁其實因為黃店真係幾好食
伏都遇過但比例極少,大部分都中上quality
比起以前去藍紅連鎖店食個d豬糧高質好多

但為咗健康黎緊都要轉戰d清淡d嘅黃店
有本錢狂食嘅手足要靠你地幫手頂住喇
拉埋你地陪我一齊增磅

帶大家睇下我墮落之路

風尚台灣小食(天后電氣道)
一碗飯俾差唔多十舊鹽酥雞
個飯底多到我平時食開兩碗飯都爭d食唔哂

Bean the backyard(Popcorn2)
呢間主要食all day breakfast,burger之類
但最撚痴線要數呢個甜品,58蚊勁足料
朱古力配柚子sauce

古月(北角錦屏街後街)
係佛堂群組個陣深入虎穴入去試
個咖喱汁真係CLS,d豬頸肉又俾得多

Your home cafe(銅鑼灣駱克道)
見到上咗告急list去試(幫手頂住阿!!!)
環境好舒服,main dish定小食都水準以上
仲有大富翁層層疊玩,超適合拍拖人士

Vortex American Snack Bar
(將軍澳唐明街富康花園,個位好唔起眼下)
唔撚係講笑,係我食過最正嘅burger同nachos
完全係以前細個去外國食過嘅味!!
好想食d小食,但老細話運動成功之前唔賣炸野

想甜嚐甜(堅尼地城士美菲路)
睇相都知高質,香蕉船有埋焦糖面
個火陷山入面仲包住好多泡芺

我愛慢煮(上環孖沙街)
食肉獸至愛,食咗羊同牛,d肉又嫩又juicy
加個溫泉蛋當sauce直頭直達高潮

阿土伯鹽水雞(觀塘東廣場)
份量少咗d,但個調味係究極級
個人覺得仲正過去台灣通化士林夜市食個d

實在食咗太多不能盡碌....

最近因為武肺同正苦d濕鳩政策
有好多黃店都開始頂唔住
黃圈發唔發揮到救生艇作用就睇依家喇
所以希望大家除咗明星黃店外
都要多懲罰弱勢小店
同埋黃店如果頂唔住請盡早出聲
唔好次次都捱到準備執先黎告急

好,冇咩我返出去食沙律了

海膽屋(上環永樂街)
痴線意大利佬jacomax pizza隔離
仆你個街d三文魚刺身食完個口會回甘
花之戀仲可以mix牛油果,芒果,蟹膏

增肥自己 就有動力去做運動

冇做運動習慣,但睇黎唔做都唔得

好正！！！

第日俾狗追點算

睇到好肚餓

我黎講，黃店選擇其實多到可以每個月日日唔同，睇你有無plan定

屌你深夜出呢啲po

我好跑得架
頭一百米

夜媽媽出呢啲post 仆你個臭街

好肚餓

食咁多好做返d運動

等你地睇到忍唔住聽日即刻狗衝去食

我食時代都有排食好多款

做運動 再食過

夜晚晚睇到好肚餓

唔做嘅話 就冇得罰手足架啦 黃色經濟圈嘅動力黎

晚市個黑松露炸九肚魚

>40lbs

好小者

再重多40磅先再講

你影得幾靚

睇到好肚餓嘅你記得快d去懲罰喇
唔洗急最緊要快

好多傾唔成租約結業,鼓勵下佢地搵新鋪再開啦

你係第一個咁講

我都影好多，不過張張都好核突
你呢d吸引到人去食呀

訓醒即刻去食啦

平時帶開飯，而家差唔多係隔日要返office，專登lunch帶埋食物盒去黃店買外賣，平時就真係唔出街，希望幫補到下

巴打食多啲

每日10k la

洗多咗好多錢， 但啲嘢好好食值得嘅
麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

我全部都要食

餐餐出街食/外賣真係洗多咗
不過錢都事小,d卡路里事大

Lm

夜麻麻睇到我肚餓

好肚餓呀

想問下風尚台灣小食個飯幾錢？

夜媽媽好殘忍

每個人幫到自己屋企+office附近嘅黃店都已經好好

屌你老母
好撚餓

深夜好肚餓，祝樓主更加"沈重"

叫埋飲野70幾,就咁個飯50幾,仲送碗細貢丸湯

推

睇見都覺得肥

哈哈
啱啱都食完黃店邊爐同黃店港女茶

幫手推post

好有心會支持

救世港豬變豬了 不過d相好吸引

Push，好好食咁嘅樣

屌 好屌正 推

正

我新年到依家都重咗6公斤

樓豬 我屌你老母

好正啊

屌, 我都係
最近日日都食黃店, 肥撚到連豬咁

屌

岩岩過咗2字頭

說好的要全民做占

食咁多好嘢

有冇價錢

個鹽酥雞飯好吸引

好似好正
支持手足繼續出食評

平時屋企做下GYM啦屌你

為何深夜總是餓

真係好炳強

樓主食評高質
一定狗衝去幫襯

推俾多d人知

港女茶先係萬惡,但黃店最多就係呢d鋪

我有個frd 每日食勁多間黃店 然後竟然瘦咗

屌夜晚開post

好吸引

快啲叫埋你去食嘅黃店加入積分app, 咁你啲積分就永世都食唔完

如果你唔用積分，可以送比朋友仔鼓勵佢地一齊去食

【黃店版Asia Miles】積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

PUSH

住柴灣
糖兄弟同響茶已經搞到我肥唔少
近呢一個月食埋springtime
黑松露薯條好撚正次次去都食又肥多個圈

你好嘢 深夜出啲咁嘅po

信你一次，聽日就去食天后台灣野

咁咪好cute囉

岩岩覺同朋友講完
呢幾個月好食好住肥左十幾磅

第二間58蚊

屌你老味 深夜我做乜柒要開呢個post 本身訓緊 無聊一上嚟二話不說禁撚咗入嚟 諗住入嚟係為咗支持手足 屌你樓主出圖 仲要黃店咁撚高汁既美食圖 你仆街啦 你唔係孤單架 我決定嚟緊日子就食你樓上講個啲黃店 我就增撚緊肥 我好撚想谷肥自己 家吓仲出圖咁撚串咀 仆你個街好撚嬲 懲罰吓你講啲黃店 死梗啦佢地！佢地想休息都難啊 樓主你要怪就怪你咁動之以情咁形容俾我呢個上咗床又餓住肚食肉獸聽咁撚正既黃店 手足你忙到踢哂腳就怪樓主 佢唔出post 起碼飲到啖水 家吓你連飲水既時間都冇埋啦！

夜晚開呢啲美食post簡直罪大惡極如果唔係就可以一早跑落去食

推 好撚正咁

push

古月成日食 好食都飛起

不如你下個post問吓人點減肥先
開始擔心你嘅健康

幾近我番工地方 搵日試下先

古月真係好高汁
仲有肉骨茶任添
住東區咁耐唔係黃店根本唔會特登去試

夜晚出咁嘅po好肚餓

所以成日話黃店難食班友真係好on9
黃藍店都有好食難食架啦
好食嘅黃店 搵一搵都大把

屌，點解我入左黎

其實好多黃店都好好食
就算平果啲對返同價位餐廳都絕對唔差

做下運動啦
btw咁夜先post搞到好想食宵夜

唱台式飲品飲到差d糖尿

咪畀自己藉口暴飲暴食啦

Lm好似幾吸引

同我鍾意既食物D 口味幾似

黃店區區有 餐餐都懲罰

加油

想讚你今次個標題

我既沉重代價=荷包乾塘
以前好少食貴過50$既野
不過會繼續支持黃店

辛苦你啦手足

淨低嘅就交比我地啦

我屌你咩 深夜開咁既post

上環果間有興趣

同爸打們一齊做運動
又可減肥，又可繼續支持黃金經濟圈

ps. 爸打記住健康要緊，量力而為

要分散投資呀
而家三餐都出街食
就係要一齊撐住落去

屌你，夜媽媽比D咁ge野我睇，點忍呀！！！

古月好撚好食
一定要試

巴打點解會Check血糖？本身有糖尿問題？

唔知有呢樣野

Push

「每日為咗掃黃暴飲暴食加狂啪台式飲品
我體重大半年間已經暴升咗>40lbs」

我記得之前台灣有單新聞講有一個女仔日日飲珍珠奶茶突然有一日中風四肢癱瘓，樓主支持嘅同時記住要保重身體，食返啲菜，做多啲運動，先可以青春常駐

天后焰手卷好撚正

屌你
睇完你個post即刻去磅重
真係又重咗幾磅

好撚肚餓.......

咁夜先開 睇到就餓 ㄧ於明天就去

小店想上架嘅話只要app入面登記就得架啦 所有野全online好方便

宜家五十米？

想狂撑台式飲品都可以試下剩茶+仙草/愛玉
唔好叫奶類/珍珠/芋圓
一定要走甜。

大概隔日一杯都冇重過

家族有糖尿病史

手足好擦得

小分都係為左懲罰 我本身唔會特登買台式飲品都變左一星期買一次肥左好多

救世巴

呢個post好邪惡

風尚又平又好食, 仲要多到次次食唔晒, 以前中學成日食

邊間你覺得最值得試

睇到都流口水

正 留名 巴打可以再介紹多d

出街每餐都黃

古月食過幾正

lm

屌你，減緊肥，好想食

點解講黃店好似剩係得飲食 無其他

樓主識食 唔食明星黃店

啱啦練下體能丫
遲啲行行企企都要體力㗎嘛

比較易普及

多謝關心
真係要戒台式飲品同食少d澱粉
靠瘦底手足幫手懲罰

黎緊目標食哂黃店d菜

夜麻麻出呢啲post你有咩居心
bookmark先

聽日立即去懲罰

好慘....會幫下你手.

忍你地狗衝去食

屌鳩你咩，搵下附近有乜黄宵夜先

屌 肚餓

等我去將軍澳個間食下先

樓主快啲去做運動啦
咁先可以長期幫襯黃店

太過分！
要懲罰！

Mamaday好食好好食

屌你老母我好撚肚餓啊

巴打推薦幾吸引

話說最近幫襯台式茶
都係叫淨茶走冰走甜

好想食

好多黃店都係台式飲品店
我真係每日1-2杯
為咗安心啲，依家會走甜

樓主正仆街 唔介紹九龍

打星星先

鹽水雞真心正

凌晨見到食物post

痴線睇撚到肚餓
點解我要深夜睇到呢個post

淨係呢幾間我會揀American snack bar
雖然價錢唔算平(一份burger都百幾蚊)
同埋要坐室外...但真係好撚好食

巴打有冇興趣長駐飲食台睇食評睇到我流晒口水

水果茶會唔會都ok?

早兩日去完海膽屋支持下樓主話三文魚回甘真係吹大左。
我朋友食左個海膽蝦don, 食物正常冇問題。但我地少食蝦，蝦有條黑色野唔知係乜，所以唔敢食。如果係腸既話我會有啲失望囉

有無黃色減肥店幫下樓主

睇到愛撚咗😘😘即刻肚餓

睇到都知點解肥

721 831 101 1111

全民健身啊 一齊做運動啦

三文魚腩個隻刺身喎
食完d魚脂肪味真係有回甘感覺

蝦腸應該唔係呢個樣

標題黨

好肚餓呀！

繼續支持黃色經濟圈
幫良心店鋪渡過今次難關
保得一個得一個

真係要練跑

小毒毒唔敢問，驚柒左我地挑走左冇食就算。

樓主有無做黃店宣傳channel / ig之類
你啲相影得好吸引

呀！！！！好似好好食
樓主會唔會keep住update你既墮落之路

咁其他行業係咪死得

支持，如果我識你好想同你瘋狂去食

支持樓主
大大力推廣黃店

G持

「但老細話運動成功之前唔賣炸野」

點解嘅？？

我真係恭喜你呀

樓主寫三文魚刺身，我唔知你係食腩位 理解錯左

之後講下其他

樓主你個計劃好成功
我睇到好撚肚餓呀
聽日就會狗衝去食

我都係
依家要節食，冇得再出去食黃店
好撚痛苦呀

屌好撚想食

好撚正，樓主貼多d

痴線佬手足
多謝你嘅付出整呢個搵食地圖

vortex琴日先食完，雖然等得有啲耐因爲得一個人煮野，但真係好食

本身間野都應該做外賣多啱哂依家疫情食

你老母深夜出po仲要有圖

你下次去黃店見到隔離成座山咁個個可能就係我

一日兩杯都無重過，記得走甜

Vortex 真係好撚正
但成日都好夜先開

我冇追問,怕醜唔敢問
但聽老細同其他客吹水好funny,口水佬一名

鹽水雞令我思鄉

有啲水果茶預先調配好會有糖
或者可以問吓店員先買？

某啲特別味道嘅茶本身都有糖，啲店員會話聲我知冇得走糖，咁就揀過另一樣。

又要暴食又要唔暴肥要好小心

(有排狂飲珍珠奶茶真係肥到pk)

寫埋幾錢先得架呢啲po
冇價錢大家一樣唔會哂時間去睇
係寫到好多雞 比你200蚊咁多唔多

加油
我點食都肥唔到

LM

減肥啦

我都成日撐自己區黃店，但真係少出區外。

樓主啊樓主，我好餓啊依家

黃店捱得過呢關 一定越做越大

琴日去到諗住食手指雞，點知佢咁講

好想食
但會肥

巴打食咗好多黃店 勁呀！！

樓豬推介呢啲望落似真係好食

咁就岩喇
目的已達

幫襯返黃嘅運動用品店，健身室，教練咪平衡返

最憎你呢d人

屌真係似好食

阿土伯鹽水雞真心好食！

樓主推介嗰啲全部睇落都好正

個post好正氣，可以洗走啲五毛post，又可以分享到良心美食！

支持樓主開多啲呢啲po，如果有多啲九龍就仲好。

我本人味覺麻麻，同一間鋪同一款餸可以幾個月日日食，所以成日俾條女屌我悶同放伏。希望樓主幫幫手！

風尚真係好伏喎大佬 我好深印象
我記得係用app check黃店見到就想幫襯下
但係佢除咗量大之外係唔好食 又唔係平 記得係60～70蚊埋單

我一月果陣去食 下午茶時間冇乜人
1. 間鋪係有陣up味嘅
2. 個鹽酥雞肉燥飯啲雞好霉
3. 果杯珍珠奶茶係唔好飲 我朋友果杯芋香珍珠又係唔掂 仙跡岩級數

上次去完就唔會想再幫襯 你黃店都要唔伏先幫襯得落架
如果間嘢有改善麻煩tag 返我

你個名個間運動前食過一次,餿水
連我老母視燉湯如命都話垃圾

btw，你真係要做下運動啦

做翻運動啦手足

樓豬點解要夜晚先post 食物相
搞到我好肚餓呀dllm

好似幾正

深夜放毒

傻豬嚟嘅
下次要小心選擇先擺嘢入口啦

d撚屌五毛近排見入唔到龍門渣哥
開始轉移視線屈鳩黃店難食
所以把心一橫開個po平反

點解會味覺麻麻?

好正

我係上星期去食,我覺得正常質素
未到好好食但不至於伏
個飯味道ok,飲咗杯杏仁奶茶都合格
唯一唔好係送個碗貢丸湯,好鹹

9間有三間都試過 真係幾正

想試我愛慢煮

依家wfh 日日外賣屋企附近既黃店

因為唇茶，我肥左2kg

屌你 睇到好撚肚餓啊

推
出得街都會得登去搵黃店食
不過肥得10零磅啫

次次幫襯黃店都係食完先醒起要影相

健康都係要緊的…

好想快d生完去食個回甘三文魚

豐儉由人 有錢個時100蚊半斤叉燒都撐

百香果水果茶走甜

多謝手足推薦
睇到好肚餓

啲紅藍店真係狗糧級，自從幫襯左黃店之後先發現香港其實重有好多好野食

上面有人remind我我食個隻係三文魚腩刺身

仆街夜晚開post

同樓主一樣，本來練左6舊腹肌，但撐黃店食返肥
呢排落雨多，啲狗又成日係公園見人就捉，無夜跑。
只有屋企練，但真係瘦得慢。

黃店好食又大份，呢個係無得解既局

暫時只去過龍門，13rd，各大珍珠奶茶舗

阿布泰生活百貨
call4van
loco單車
發達鳥找換店

Down Wolipay會有好多飲食外既黃店

臨瞓前睇呢個post真係

唔肥都破產

Yes
以前覺得pizza hut,大家樂之類都ok
食過jacomax,al forno(今個月執),時代呢d先個以前一直食緊屎

深夜整嗰咁嘅po cls 不過大家疫情期間都多多G 持黃店外賣

去mts ( wuhan viruses過咗之後）

Thx巴打

好正呀
巴打影得d野食咁靚

仆街，要餓住瞓

不過真係因為經濟圈食多咗好多間餐廳，比起以前求其又一餐完全唔同晒

加油！

正撚到

留名
聽朝再睇
深夜睇呢啲

咁你就飲走糖啦

好正呀

想食

我就係要哩啲

深宵放毒

無得去gym

仆街夜媽媽睇到呢個post

好感動咁多人讚我影得靚
平時俾人恥笑影相核突似柏金遜

可能同樓主住得近

推呀。我日日都揀黃黎食

連登需要多啲呢啲post

深宵放野食
樓主你有咩居心
搞到我好撚肚餓

我頭一米同寶特差唔多快

正皮留名

深夜出呢啲post

係時候練體能啦

好正咁

操完再食
食住又操

Fat fat

水果茶最肥！因為落完生果（本身有果糖）會再落糖

（之前返過台式飲品）

樓主痴咗線

巴打有心
但係介唔介意打埋價錢
學生哥冇錢

好撚正咁

影到啲野食好靚

最尾果個好正

多謝手足支持
不過身子要緊呀

串串燒都好撚正 次次出旺角都想食

不過因為武漢肺炎好耐冇出過街

夜媽媽搞到好肚餓

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

阿土伯食過，調味真係唔錯
不過果次手多多走咗去填濃味，點知咸到pk
真心建議去食填番淡味~
btw呢間有下次下次去觀塘再食

好正 推

練好體能再食過

阿土伯

D甜品全部都好正

古月同風尚都係50-70到
其他主食一份都要百幾蚊

如果平去返龍門光榮時代呢d都得
我食過冇咁出名性價比高嘅黃店
炮台山-大澳德發
上環-諸勝堂
調景嶺-平靚正西餐(TKL唯一黃店)
藍田-芝sushi(只做外賣)

仲有d車仔麵店都唔貴

嘩屌
好耐冇食過串燒

你咁食法 好難唔肥...
但真係身體力行撐 抵讚

我仲以為水果茶好d之前日日飲

最後一次食好似已經係2月尾
真係好耐冇出過街 就算出街都唔敢堂食

lm慢慢睇

因為我好多野都覺得ok。可能係細個食咗十幾年鼓油撈粥掛

有黃圈後試多好多新食店，以前求其連鎖店穩陣
而家發現好多小店有心經營，加上中囯武漢肺炎，同店食客質素都好緊要

多謝手足，高質po

減緊脂，白烚加低碳水嘅我，睇到呢個post 真係好撚餓

我又係犯賤咁㩒入嚟

感激

搞到我好肚餓

Sorry 正評+BOOKMARKED 再睇內容

深夜一推

推
有圖有地址
實大把人食
希望多啲呢啲po

冷氣軍師買贖罪卷都咁大聲
經過場運動大半年竟然重咗咁多

原來將軍澳都有黃店

呢排都重左幾磅

哇屌 流哂口水 減肥啦

on9仔

流哂口水

多謝你加油大家

W

去黃店gym room

你好可愛

shit 推

多謝手足支持想甜
下次再嚟食俾多啲你

樓主好勁

羨慕樓豬

唔洗羨慕,去食啦Tamama

mark

你地呢個水晶球都好正阿

下次試埋芭菲杯
心太軟都係招牌喔

樓豬可以繼續呢個系列
想知多啲非港島嘅

我都飲左好多台式飲品
本身一般
黃店好多素食
去食下

留明

我明 食好野會覺得ok好味 但覺得食翻平時d野都無所謂
利伸 日日食大快活

あ

樓主真係變樓豬了
不過其實黃店選擇真係好多！

樓主真係好

仆街 咁夜先黎出po

G持巴打
但真係好餓

好餓

屌睇相都覺得好食同用心做

古月個蝦麵都好好食
但頂你咩 依家幾點啊

邪惡post

夜媽媽睇好肚餓
sorry樓主手賤負評咗

食個黃店都打飛機成咁，唔怪得9個月都未贏啦

喂做返啲運動啦
未撚打完仗架

想問邊句打緊飛機?

疫情前我都狂試黃店 but病毒無分黃藍 黃店係好需要幫手 但都唔係好敢用條命較飛 始終就算外賣 過情中都好易接觸病毒

利申:會買可以返屋企再煮既黃外賣

黃色經濟圈總有一間幫到你keep fit

懲罰

好波！

好邪惡啊

嘩，真係幾大代價
由 power walking 開始先啦

RAP

樓主好波

推， 支持黃店

撐自己友抵讚但增肥不可取

同我換做肌肉佢

做運動啦

我寧願幫襯餐廳，飲品太肥

不過k11間飲焙茶幾好飲

失業無錢，請我食？

哇

正評是我俾的

推 睇到餓

風尚仲未執
手足對唔對得住自己味覺

我都肥左少少,由原本唔飲台式野到一個星期一杯

支持

😳

巴打食完再減
支持黃店

幫襯黃店 你我有責

差唔多全部都要過海

唔食點減

呢種抗争要細水長流唔可以一時衝動

屌呀
外國巴睇到好想食

正皮是我俾的

好似好好食

，

食返素一個月先啦

留名

第一張圖個飯真係幾吸引下

樓主加油！但唔好爆血管

為樓主默哀

黃店係幾好食，學生食仲有優待

40鎊cls

好多素食黃店俾你揀

曱甴近平推

抵讚

有冇黃嘅傳統gym room

推啊

身形好沉重

撐黃店最大代價係排隊

其實樓主咁洗咁

大家同一條船，榮辱與共
黃店捱唔住嘅話，局住食大財團到最後比大財團控制經濟，我地成個陣營都會好大損失

但即時係咁拯救黃店唔應該係一個人嘅責任
老實講就算你食多10倍，但其他人唔食，單憑你一人之力都拯救唔到黃店，間鋪頭最尾都會執

所以拯救黃店應該係每個黃人嘅責任
所以樓主真係唔洗做到咁

多d推廣，小d批評，黃色經濟圈一定成功。
支持樓主。

黑金堂

北角古月好好味，不過係福健幫地段

港島撚要去食了

pish

五大訴求 缺一不可

極度懷疑樓豬係我認識既人, 好多舖都推薦過朋友去食
上環間我愛慢煮成日sell啲牛扒好正
tko間burger又係, 水牛城雞翼簡直係世界第一
天后間台灣野又近我返工,
海膽屋影過相po ig話值得一試

up

阿土伯好撚好食，成日都買一份食住先再排隔離間手卷

係 試過坐佢間舖一路食burger一路同另一個食客睇直播屌狗, 咁啱播到將軍澳有狗又射tg, 即刻閂舖話歡迎手足入黎, 仲比埋救援物資

要跑下步

我都唔知講咩好
我都會間中支持飲品店但真係唔多支持到..
d飲品太肥

Votex拎光環 不了

你食個啲⋯⋯
辛苦你啦手足

推到樓主睇到

屌全部港島
九龍人點算

推薦樓豬太子IMPAVID FITNESS，賣雞胸嘅黃店。一次過掃幾十包返去可以減肥順便避疫

唯有靠九龍人
總唔可以幾千間鋪靠樓主一個

多圖post

推

辛苦Ching

可以幫襯黃色健身

我都係屌
以前好少飲珍珠奶茶
而家附近有啲黃店係賣珍珠奶茶
食完lunch有時買杯
肥撚左

你search下

講到唔洗錢咁 定巴打發咗達

完全明白肥撚咗勁多，不過真係食得好開心

好好食

肥仔手足好波

做運動喇
做完再食再影

樓主好funny又好用心

我愛慢煮
加個溫泉蛋當sauce直頭直達高潮

借問聲呢件羊架幾錢??

暫時食過幾間黃店都未有衝動再食 係大渣哥平民少少相對返個價錢黎睇質素都幾正

屌你好撚肥
支持

件羊後膝好似一百頭/中到....

知道

所以要靠大家一齊努力,最好叫埋家人朋友一齊
尤其好多淺黃港豬未必肯堅持經濟圈戰線

揀間告急黃店我可以預先擺低100蚊sponsor你食

係
大把「黃」連食方面都唔積極啦

睇見都覺肥

上面有其他巴打話唔好食
但我上星期食又覺得ok,合格水準

餓post

尋日有個民調其實得唔夠一半人會堅持/間中堅持經濟圈戰線

香港「教育」做得太好

手足保重身體

食多啲

增肥方法：食黃店

i know that feel bro

笑咗

古月最特別好食係肉骨茶同辣椒板麵
得果間先有
咖哩都好好食，但第二度都有

我為咗撐黃店都要行遠啲幫襯

撐黃運動健身教練唔見你咁落力，飲飲食食就狗衝埋去，革命喎

光復香港飲食革命

學matt哥話齋:唔係住個頭

阿土伯鹽水雞梅子醬好味

黃店普遍都貴 有時真係日日食唔起

風尚食過一次覺得幾正

台式飲品而家都飲多咗，通常叫走甜

你打光打好D

我課得最多反而係黃gym
遲啲試埋黃meal prep service

佢懶鳩得炸咋傻仔

有冇黃店賣草肥到就黎要食草

荔枝角D2有間走肉

Yellopenrice個間?

普通一個lunch碟頭飯都加1 又唔係好服務

嘩屌，咁 高汁

cls真革命

有兩三次夜晚九點去間Vortex都唔見有開, 樓主你有冇咩idea

又要洗錢啊

食還食，記得做運動

no 兩間野
走肉蔬食硏究所

Beans簡直係飯堂
次次食一定要食埋甜品

黃店都有好多健康選擇

風尚台灣小食
唔係講笑 味精多到暈
杯珍珠奶茶野飲連糖都唔落茶味又淡
手足老遠幫襯真係中曬伏

個漢堡嚿麵包望落正撚到

而家暫時offline先肥到姐 如果online返一定肥唔到

巴打係咪港島撚？
成日覺得港島冇咩黃店，依家可以跟住你個list食啦

我個陣去到佢岩岩開門,6:30pm到

好掛住每個禮拜都有遊行集會嘅日子
上年年中多得林奠曾經瘦過一輪

唔係港島撚不過幾乎隔日出港島
港島黃店其實唔少,將軍澳區先少

pushhhhhhhhhhh

睇完之後

你個肚都應該幾富有

Lm續間試

Lau ming

721 831 101 1111 1112 1117 1118

樓主！

不過，為了健康，真係要減磅啦！

Why are you so cute

Voctex究竟幾時開門

風尚台灣真係好足料，好大份但自己食唔曬，
建議可以有細份揀價錢平少少咁，
老板好nice好多野講，好似我一樣咁傻

下次臨食晏同晚飯先出呢d post ok?

食還食啦老友

拎多啲錢去捐

推下

Hi

第二回
{五一黃圈週序幕}卡路里大台xCCTAI左膠的黃店之旅第二彈

好正，留名

入嚟留下言
［招打手］五一黃金週商戶推介區

多謝手足

我肥左成個碼 唔敢上磅

都幾沉重

手足！等我地黎接力